一人一間真係開放50%座位嘅餐廳

除咗連鎖快餐店，好多都得啖笑

連鎖都唔一定

明明期待 少5O% 最後都係爆哂埸

多過50%啲藍店
一人一枝可樂

有督灰熱線瘋狂打去投訴開多過50%餐廳

連鎖好多都係可以超過4位同坐滿

好多黃店都會瀨嘢